追究黑警濫權應為首要目標

雖然死唔肯用撤回兩個字，但現階段唔應該以撤回修例作出師之名或者作文宣重點。

追究黑警濫權同不追究示威者應為首要目標，否則班狗只會愈黎愈癲，加重我哋行出黎嘅成本。

推

推 講真好多人616出黎係因為612警方濫暴但唔洗負責

支持
同埋大部分市民，不論政治立場，都係咁諗

過份執著撤回兩字可能會引起反效果，唔係話放棄，但長期抗爭一定要先減輕自己成本。

連登被帶風向警告, 要求所有連登仔做好文宣和輿論戰準備